(求解答)烤東西時錫紙應該是光面向內還是啞面向內？

如上題

Push

推到有善心巴絲解答

Google啦屌你老母臭系個on9仔
以為自己好撚醒問埋D懶係特別問題
又唔知自己好撚柒兼核凸

就係Google完都唔識呀嘛

Ths

由於啞面反射的光較少，向外吸熱量較多，食物會較快烤熟，所以包裹食物時應啞面向外。

btw樓主個名

google 完你應該睇到係冇所

Ths

我個名有咩問題

Ths

可唔可以搭埋第一題

#1

google好難咩

直覺光嗰面唔知加咗啲乜嘢先至咁立立令

我光向外丶暗用內

啞面向外

烤東西